張靚穎想點？？

成日show佢對淫腳

我想聽歌呀

可以右上角縮到最細.然後聽歌.希望幫到你

射咗，thx